La solución cuenta con una arquitectura síncrona en la cual puede permitir conectarse a una ruta compartida para poder extraer información, dicha información viene en formato xml para ser consumida en la aplicación, el estandar de las vistas se maneja tomando en cuenta la simetría y la combinación de colores, los componentes utilizados para el front-end son: ImageView, TextView,WebView, dichos componentes permiten la interacción entre las diferentes vistas;
Las acciones que compone el aplicativo es mostrar el listado de los países con sus banderas respectivas, nos presenta la población de 20 países al igual que el himno nacional de los 20 países.

------------Imagen---------------
https://drive.google.com/file/d/1KZ0ZQ_5bIHMY9uqeovzS1Gd2iMTZhkuJ/view?usp=sharing
https://drive.google.com/file/d/1yrVKDsBM7gyA5lxersuiv6iiqEsnd3a6/view?usp=sharing